如果要搵某程度共識 係唔係要做一個投票App出來 及 其他建議

以下只係一個建議
搵某程度共識 我覺得一個投票係需要

但連登投票又好似無咩公信力
有無IT手足可以做到 唔比人洗地的投降App

其實可唔可行 有無手足有其他建議

定好似城市論壇咁 係一個公開場合集會 做個議會仔做個平台 去搵共識

老老實實要搵出路 我覺得開始要有謀程度的行動共識

變相大台? 如果個議會出黎嘅野就全部人都要跟 咁同大台 冇 ! 分 ! 別 !

發夢現場兄弟姊妹即場傾未重好